其實蓬貝奧+6眼+歐盟+楊主任已經打埋開口牌﹐話明要9月份如期舉行選舉

作者：Richard R Liszt

其實蓬貝奧+6眼+歐盟+楊主任已經打埋開口牌﹐話明要9月份如期舉行選舉﹐唔明點解2百萬真港人卻寧願爭拗臨垃會和服從所謂限聚令﹐而決定係唔上街就唔上街﹖

咁都要有人d自稱係抗爭一邊既人肯唔代多一年
放棄入臨立會
再針對話要九月選舉先得既

而家代表抗爭者代住先 咪奶哂野